肥是原罪

我由到大都肥，好冇自信，減左小小肥，先開始有異性朋友，會覺得世界好鬼死現實，大家一人一句鬧醒我，謝謝，肥就是原罪

努力 我都減緊！！！

我之前減左20公斤。ps 我之前真系好肥

肥既都係on9

加油

共勉之

我都減左20kg ps都係之前好肥 絲打用咩方法減肥

😂我諗我瘦左都係on9

感謝你

應該係食小啲，同日日做gym

好多女仔瘦到見骨都仲話自己肥

😂😂😂所以所有女仔都係有貪念，就係沒有最瘦，只有更瘦

系你老母呀 依家扮哂絲打唔洗屌呀？

樣衰是原罪

我是真。絲打

肥人多數都係仆街黎
特別係女人

點解咁講嘅？

肥人多數仆街
瘦既唔方正直

我就是特別的例子，我好撚好人

有幾肥 無圖難討論落去

老女人就係 天生肥妹多數好人

我成支竿咁瘦都好多朋友，會唔會你局限左自己咋

瘦欣宜小小

我都覺得我好好人